有無巴打飲開生水

我好懶
如果呀媽無煲定就會懶得煲直接飲水喉水
飲完又無穿無爛
你地飲唔飲？

正常 頸渴咪飲囉
又唔會死嘅

飲得多會甩頭髮

甩頭髮 巴打你試過？

落樓下買枝水有幾難

都話懶 要我落街不如煲水